# LDAP Avançat

## @edt ASIX M14 Curs 2018-2019

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa

Parveen Gangas: Ldap Avançat


https://github.com/parveen1/project-parveen


